62216516唔該入一入黎

玩夠電話未
打幾次黎唔出聲想點

打錯姐 對唔住